Excel問題求助

[img][/img]

如圖 用咗同事個sheet但啲數字唔識自動延長 一定要合併先得
要點set先得 求救

拉闊

如果唔拉呢? 因為要print特定size.
改呢欄又會郁到其他資料

select all
常用->格式->自動調整欄寬

print 特定size 咪fit on one page 囉

如果你想其他column 指定大細 呢行又要show 出黎，即係physically 唔可行囉

將數字格式轉文字

因為會用到formula. 想做到圖咁
a1過長 但1識自己“吞"去b1

較細個字體

試咗唔work

數目字前面加’

得咗 唔該晒

會變到太細
btw問題已解決 thanks

最後點整

加左’你用唔返個cell d data?